有冇巴打學緊畫畫

想去學油畫 但係畫畫唔叻 有冇咩地方係比我呢啲完全唔識畫畫既人去學